{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6086&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대연 G&G"
    },
    "text": "このホテルは、ハイクオリティの快適で楽しい宿泊を提供します。 すべての客室では、フットマッサージャーを使用できます。 駐車場は駐車タワーで構成されており、客室駐車が可能です。 ただし、車両追加時に料金が発生しますので、あらかじめカウンターにお申し付けください。 徒歩特価の場合は、車、バイク、自転車を微笑む必要があります。 ホテルは2号線の大淵駅とモッコル駅から近くて地理的にアクセスしやすいです。 西面からは車で5分、広安里からは車で0分の距離です。 大淵駅の5番出口からは徒歩2分で到着できます。 また、京城大学と釜慶大学は徒歩10分以内に移動でき、海雲台は車で7分の距離です。 客室内部は全客室で使用可能なフットマッサージャーをはじめ、ネットフリックスを無料で利用でき、パソコンも完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような宿泊を提供しますか？",
            "answer": "ハイクオリティの快適で楽しい宿泊を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "すべての客室では、フットマッサージャーを使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのような形態で提供されていますか？",
            "answer": "駐車場は駐車タワーで構成されており、客室駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場利用時に追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、車両追加時に料金が発生しますので、あらかじめカウンターにお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "徒歩でのアクセスに制限はありますか？",
            "answer": "はい、徒歩特価の場合は、車、バイク、自転車を微笑む必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルへのアクセスはどのように便利ですか？",
            "answer": "ホテルは2号線の大淵駅とモッコル駅から近くて地理的にアクセスしやすいです。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離でホテルへ到着できますか？",
            "answer": "ホテルは西面からは車で5分、広安里からは車で0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "大淵駅からホテルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "大淵駅の5番出口からは徒歩2分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような大学がありますか？",
            "answer": "京城大学と釜慶大学は徒歩10分以内に移動できます。"
        },
        {
            "question": "海雲台までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海雲台は車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室内部は全客室で使用可能なフットマッサージャーをはじめ、ネットフリックスを無料で利用でき、パソコンも完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 415
    }
}